【以武抗黑 五大原則】：大 家 入 黎 應 承 我 呢 五 個 原 則，ＯＫ？

以武抗黑五原則
5 Principles of Counterviolence

一、絕不主動出手
NEVER ATTACK FIRST.

二、絕不傷及無辜
PROTECT THE INNOCENTS.

三、使用對等武力
ONLY USE FORCE EQUAL TO THE THREAT.

四、不作無謂追擊
NO NEEDLESS PURSUITS.

五、照顧他人 冷靜行事
KEEP CALM AND TAKE CARE OF OTHERS.

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

沒有暴徒 只有暴政
五大原則 以武抗黑

五大原則
以武抗黑

推

我地個個都唔係主動出手撩事鬥非架自衞架咋

4 5 無問題
1有人講過，對方拎住武器但唔出手，要唔要主動打佢？
2，不‘蓄意’傷及無辜？
3，人多蝦人少算唔算對等？

文宣好緊要
必須要宣揚我地係正義之師
所以中英都要寫

真，隔離有個01既post講到我地好似9kill差佬咁實情係對方挑釁先

我個人認為佢拎住武器，一郁就等於佢有主動攻擊
不傷及無辜係原則底線，現實要靠手足睇住
算，武力既程度主要取決於對方要承受既後果，我信現場手足會知幾時收手

absolutely agreed

推
唔知推唔推到

推
呀

多謝巴打！！！！

五大原則
以武抗黑

推呀！！！
唔好令以武抗黑變質
要有底線同原則！

文宣重點！！！

對等武力 老老豆豆無可能做到
條友要以一敵百 圍鳩佢已經唔對等
但我好支持打鳩佢老母

驅除共黨
港人治港

對等武力係對方受傷既程度要同佢既威脅對等
唔係你有幾多個人就唔對等

一個人用玻璃樽扑你扑到爆缸
十個人用拳頭爆番佢到差唔多既程度

呢樣為之武力對等

推呀Dllm

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

以武制暴，最緊要！

快！
狠！
準！

兩三招收佢皮，制服係目的，並唔係要打到重傷，並唔係要發洩！

打退打走
唔好戀戰

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

矛錯
花太多時間只會提高被狗咬嘅機率

佢想打到你幾甘
你就打到佢幾甘

要施暴者付出對等代價
咁就為之武力對等

但係當日
就係比左膠阻住
揾到籃衫冇先下手為強

結果班黑社會回馬槍
手足隻腳 ......

唔好針對個心同埋個頭會安全啲

但係，情境題，如果對方係一堆收錢嘅老黑打手攞刀斬人，而巿民一方人多但僅足以制服部分老黑，但其他老黑仍然唔肯停，仲打算傷害其他人，咁點算?

第五 保持冷靜 照顧他人

再者老黑不嬲係欺善怕惡

Ok

Push

手足要出師有名呀

push

拎住武器已經叫出手la
違反左持有攻擊性武器

岩
好似炮台山果段佢手上有架撑
已經可以以武制暴

需要大家瘋狂推post
形象工程呀各位

舊po難上熱門wor

咁就唔好得我一個講神獸原則
大家開新post講
做文宣